有無人知rock哥本人發生咩事？

同劉馬車一齊消失， 消失前仲幫騙徒網拍片宣傳

同馬車一齊坐

千年道行一片喪

露咗個柒樣出嚟，佢係BATMAN嚟，唔可以露樣

新聞爆個樣出黎後
佢出片已經 覺得專登收自己皮自保

source?

佢咩樣
其實想知佢條女咩樣多啲

消失咪算唔明做咩拍段柒片

佢條女超淫

你點知

咪係。又黃絲天使 又幫騙徒宣傳 痴撚咗線？

好想再睇佢食麻辣米線

睇嚟你有嘢想分享喎